政府對示威者佔據旺角馬路表示遺憾 呼籲盡快散去

政府發言人表示，晚上有部分示威者佔據旺角一帶的馬路，導致交通阻塞、商業活動受到影響及對市民造成不便，並與警方對峙，對此表示遺憾，呼籲示威者盡快和平散去。

發言人表示，昨日下午在尖沙咀的遊行，大體上以和平、理性的方式進行，特區政府相關部門和港鐵公司全程提供協助及維持秩序，盡量減低對使用西九龍高鐡站的市民及旅客的影響。

另外，警方在社交網站發帖文，呼籲在旺角及油麻地一帶參與非法集結的示威者儘快離開，亦提醒與示威無關的市民為人身安全應該和平離開，切勿參與任何違法行為。

我只係見到有人食完飯同放工
畀警察用棍揮同屌老母

無恥到擘大眼講大話